點上獅子山

未上過,今晚想上,應點行好🙏🙏

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

金獅花園上

時間最短係天馬苑個邊上，腳力好冇乜停既1個中左右就到，但斜度高會，會到達獅頭先
水泉澳邨個邊都上到，時間耐啲，到達獅身先

拖住我上

天馬苑燒烤公園入口

一定去其他場

夜晚有危險性

仲可能要人地幫手

住慈雲山可以沙田坳上

使唔使用手？

行開就唔使
唔係行開就沙田坳上

冇行開夜山就唔好去啦，山頂有一定危險

樂富a出口7:30集合喎
跟住人一齊上有個照應好d

就快到達獅頭有少少位石階好大級，要用手扶一扶安全d，其他位我覺得ok，但係因為佢係最短路線，全程少平坦路，好睇你體力，不過行下抖下冇話唔得既，都係正規路線黎，唔係穿山林撥樹枝個d咁

呢個都得？

天馬苑啦

手足山頂見 利申淨係日頭去過一次

推

平時冇行開山嘅人,唔建議夜晚上山

今晚有大隊上
樂富地鐵站A出口等就得

自己上去睇日落先
多人嘅話唔想係隊尾上都上唔到

大圍上難唔難？

推! 有冇tg group架?
藍絲文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

無行開山, 無行過果座山
唔該唔好行夜山
唔好累人